Note 9 變大了

低級趣味

但笑左

遲啲就「碌鳩爆炸了」

惡趣味得嚟又好好笑